`gst-typefind-1.0` - это утилита командной строки GStreamer, которая парсит файл с мультимедийным контентом, чтобы определить тип медиа. По умолчанию выводится краткая информация о файле, такая как mimetype и другие ключевые характеристики, например ширина и высота изображения.
